{
  "id": 890518839,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.89694,45.05444,15.89694,45.05444",
    "geom:latitude":45.05444,
    "geom:longitude":15.89694,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":6514,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"15.87694,45.03444,15.91694,45.07444",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03ad\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u0107igrad"
    ],
    "qs:name":"Pe\u0107igrad",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":57,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669207,
        1108759039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193542,
        "gp:id":943289,
        "qs_pg:id":1085470,
        "wd:id":"Q3377900",
        "wk:page":"Pe\u0107igrad"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056081,
    "wof:geomhash":"11f91476ad0665f4acd3bf149a830ae3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759039,
            "locality_id":890518839,
            "region_id":85669207
        }
    ],
    "wof:id":890518839,
    "wof:lastmodified":1690855841,
    "wof:name":"Pe\u0107igrad",
    "wof:parent_id":1108759039,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6514,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.89694,
    45.05444,
    15.89694,
    45.05444
],
  "geometry": {"coordinates":[15.89694,45.05444],"type":"Point"}
}