{
  "id": 890518987,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.30003,43.82939,18.30003,43.82939",
    "geom:latitude":43.82939,
    "geom:longitude":18.30003,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"18.28003,43.80939,18.32003,43.84939",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0644\u064a\u062c\u0627"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ilidja"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Op\u0107ina Ilid\u017ea"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u056c\u056b\u057b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a4\u30ea\u30b8\u30e3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc77c\ub9ac\uc790"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u0438\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Ilixha"
    ],
    "name:sqi_x_variant":[
        "Illixha"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u0438\u045f\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ilid\u017ea"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0406\u043b\u0438\u0434\u0436\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ili\u0111e"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u06cc\u062f\u062c\u0627"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u5229\u624e"
    ],
    "qs:name":"Ilid\u017ea",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos":647,
    "qs:photos_1k":131,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":647,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1601,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669235,
        1108759105
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3199145,
        "gp:id":942088,
        "qs_pg:id":1167805,
        "wd:id":"Q247962",
        "wk:page":"Ilid\u017ea"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056087,
    "wof:geomhash":"440ad59b24e600fbeacaf31dbc25eb95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759105,
            "locality_id":890518987,
            "region_id":85669235
        }
    ],
    "wof:id":890518987,
    "wof:lastmodified":1690855845,
    "wof:name":"Ilid\u017ea",
    "wof:parent_id":1108759105,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.30003,
    43.82939,
    18.30003,
    43.82939
],
  "geometry": {"coordinates":[18.30003,43.82939],"type":"Point"}
}