{
  "id": 890518899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.71222,43.06722,17.71222,43.06722",
    "geom:latitude":43.06722,
    "geom:longitude":17.71222,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.69222,43.04722,17.73222,43.08722",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0448\u0438\u045b\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u0161i\u0107i"
    ],
    "qs:name":"Vi\u0161i\u0107i",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos":35,
    "qs:photos_1k":7,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":35,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":83,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3187670,
        "gp:id":944496,
        "qs_pg:id":887882,
        "wd:id":"Q1269635",
        "wk:page":"Vi\u0161i\u0107i"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056084,
    "wof:geomhash":"23f4253062fefad5740f0691066c5ace",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759037,
            "locality_id":890518899,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":890518899,
    "wof:lastmodified":1690855842,
    "wof:name":"Vi\u0161i\u0107i",
    "wof:parent_id":1108759037,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":0,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.71222,
    43.06722,
    17.71222,
    43.06722
],
  "geometry": {"coordinates":[17.71222,43.06722],"type":"Point"}
}