{
  "id": 1242877029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.39111,44.59639,18.39111,44.59639",
    "geom:latitude":44.59639,
    "geom:longitude":18.39111,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Porjecina",
    "gn:country_code":"BA",
    "gn:dem":225,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3211031,
    "gn:latitude":44.59639,
    "gn:longitude":18.39111,
    "gn:modification_date":"2005-11-05",
    "gn:name":"Porje\u010dina",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Sarajevo",
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"18.37111,44.57639,18.41111,44.61639",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "Porje\u010dina"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Porje\u010dina"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Porje\u010dina"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Porje\u010dina"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0458\u0435\u0447\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Porje\u010dina"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Porje\u010dani"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759091
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3211031,
        "wk:page":"Porje%C4%8Dina"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":[
            3192687
        ]
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:geomhash":"a1970d1aed8349dd95654b954c9bb9b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759091,
            "locality_id":1242877029,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":1242877029,
    "wof:lastmodified":1706239322,
    "wof:name":"Porjecina",
    "wof:parent_id":1108759091,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1343775117
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.39111,
    44.59639,
    18.39111,
    44.59639
],
  "geometry": {"coordinates":[18.39111,44.59639],"type":"Point"}
}