{
  "id": 890518773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.77806,45.06389,15.77806,45.06389",
    "geom:latitude":45.06389,
    "geom:longitude":15.77806,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPLL",
    "gn:population":5014,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"15.75806,45.04389,15.79806,45.08389",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0443\u0440\u043b\u0438\u045b"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u0160turli\u0107"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gradina \u0160turli\u0107"
    ],
    "qs:name":"\u0160turli\u0107",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":61,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669207,
        1108759039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3189602,
        "gp:id":944149,
        "qs_pg:id":1043902,
        "wd:id":"Q539033",
        "wk:page":"\u0160turli\u0107"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056078,
    "wof:geomhash":"8918e16470de2c8e9cc09c4ad1ce29ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759039,
            "locality_id":890518773,
            "region_id":85669207
        }
    ],
    "wof:id":890518773,
    "wof:lastmodified":1690855846,
    "wof:name":"\u0160turli\u0107",
    "wof:parent_id":1108759039,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5014,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.77806,
    45.06389,
    15.77806,
    45.06389
],
  "geometry": {"coordinates":[15.77806,45.06389],"type":"Point"}
}