{
  "id": 890518865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.25453,45.14484,17.25453,45.14484",
    "geom:latitude":45.14484,
    "geom:longitude":17.25453,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":13346,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"17.23453,45.12484,17.27453,45.16484",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0631\u0627\u062f\u064a\u0633\u0643\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0437\u0456\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bosanska Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0393\u03ba\u03c1\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03ba\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0634\u06a9\u0627\u060c \u0628\u0648\u0633\u0646\u06cc \u0648 \u0647\u0631\u0632\u06af\u0648\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u06af\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0634\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d2\u05e8\u05d3\u05d9\u05e1\u05e7\u05d4"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0580\u0561\u0564\u056b\u0577\u056f\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bosanska Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dc\u30b5\u30f3\u30b9\u30ab\u30fb\u30b0\u30e9\u30c7\u30a3\u30b7\u30e5\u30ab"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uadf8\ub77c\ub514\uc288\uce74"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Gradisca"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bosanska Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bosanska Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Bosanska Gradishka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u0441\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bosanska Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Gradi\u0161ka"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u043e\u0441\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430-\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Gradi\u015fka"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0434\u0438\u0448\u043a\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0627\u062f\u0634\u06a9\u0627\u060c \u0628\u0648\u0633\u0646\u06cc\u0627 \u0648 \u06c1\u0631\u0632\u06cc\u06af\u0648\u0648\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u06af\u0631\u0627\u062f\u0634\u06a9\u0627"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u62c9\u8fea\u4ec0\u5361"
    ],
    "qs:name":"Bosanska Gradi\u00b5ka",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Republika Srpska",
    "qs:photos":145,
    "qs:photos_1k":29,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":145,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759001
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3203656,
        "gp:id":940799,
        "qs_pg:id":147324,
        "wd:id":"Q180731"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056082,
    "wof:geomhash":"95b33c9afad0dd4dc6001019df77ca6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759001,
            "locality_id":890518865,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":890518865,
    "wof:lastmodified":1649241444,
    "wof:name":"Gradi\u00b5ka",
    "wof:parent_id":1108759001,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":13346,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.25453,
    45.14484,
    17.25453,
    45.14484
],
  "geometry": {"coordinates":[17.25453,45.14484],"type":"Point"}
}