{
  "id": 890519111,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.82311,44.72096,18.82311,44.72096",
    "geom:latitude":44.72096,
    "geom:longitude":18.82311,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":4,
    "gp:adm0":23424761,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"18.80311,44.70096,18.84311,44.74096",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0634\u064a\u0644\u064a\u062a\u0634"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0686\u0644\u06cc\u0686"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0549\u0565\u056c\u056b\u0579"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c1\u30a7\u30ea\u30c1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u043b\u0438\u0447"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "\u00c7eliqi"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u043b\u0438\u045b"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u043b\u0438\u0447"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u010celi\u0107"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0435\u043b\u0438\u0447"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0686\u06cc\u0644\u06cc\u0686"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5207\u5229\u5947"
    ],
    "qs:name":"\u010celi\u0107",
    "qs:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":102,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669225,
        1108759043
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3202791,
        "gp:id":941059,
        "qs_pg:id":907331,
        "wd:id":"Q338494",
        "wk:page":"\u010celi\u0107"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056092,
    "wof:geomhash":"7a74851693d88e2a2d04f16265249de6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759043,
            "locality_id":890519111,
            "region_id":85669225
        }
    ],
    "wof:id":890519111,
    "wof:lastmodified":1690855797,
    "wof:name":"\u010celi\u0107",
    "wof:parent_id":1108759043,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.82311,
    44.72096,
    18.82311,
    44.72096
],
  "geometry": {"coordinates":[18.82311,44.72096],"type":"Point"}
}