{
  "id": 890518497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"18.58464,44.99724,18.58464,44.99724",
    "geom:latitude":44.99724,
    "geom:longitude":18.58464,
    "gn:country":"BA",
    "gn:fcode":"PPLL",
    "gn:population":3923,
    "iso:country":"BA",
    "lbl:bbox":"18.56464,44.97724,18.60464,45.01724",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0430\u0431\u0448\u0447\u044b\u043d\u0430 \u041e\u0448\u0442\u0440\u0430-\u041b\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Op\u0107ina O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gemeinde O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Gmejna O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0555\u0577\u057f\u0580\u0561 \u053c\u0578\u0582\u056f\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30aa\u30b7\u30e5\u30c8\u30e9\u30fb\u30eb\u30ab"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc624\uc288\ud2b8\ub77c\ub8e8\uce74"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u0448\u0442\u0440\u0430-\u041b\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0448\u0442\u0440\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "O\u0161tra Luka"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u0448\u0442\u0440\u0430-\u041b\u0443\u043a\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0634\u062a\u0631\u0627 \u0644\u0648\u06a9\u0627"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u4ec0\u7279\u62c9\u5362\u5361"
    ],
    "qs:name":"O\u0161tra Luka",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":171,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85632267,
        1108759197
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3193855,
        "gp:id":943229,
        "qs_pg:id":147156,
        "wd:id":"Q303044",
        "wk:page":"O\u0161tra Luka"
    },
    "wof:country":"BA",
    "wof:created":1469056067,
    "wof:geomhash":"30a8be26f5ce7853e06d7cb8190b70fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759197,
            "locality_id":890518497,
            "region_id":85632267
        }
    ],
    "wof:id":890518497,
    "wof:lastmodified":1690855818,
    "wof:name":"O\u0161tra Luka",
    "wof:parent_id":1108759197,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3923,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ba",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    18.58464,
    44.99724,
    18.58464,
    44.99724
],
  "geometry": {"coordinates":[18.58464,44.99724],"type":"Point"}
}